坤 哥 同 無 線 小 花 Helen 撐 枱 腳 斷 正

睇真啲！再睇真啲！係！ 吳業坤同馬海倫撐枱腳！ 不過坤哥話：「 唔好傳緋聞。」

原來坤哥跟Helen Ma啱啱去完拜佛，兩個人於是就去大排檔食晏撐枱腳。Helen話跟坤哥合作過三個電視劇，算係有緣，所以約埋一齊拜佛，希望之後合作順利兼有高收視。而去年是非纏身，坤哥今年就求得好簽，事業跟愛情都有好轉。

on9

坤哥我偶像

70路

屌

咪撚po條偽毒垃圾上嚟宣傳啦

keep得好好

偷情

Dont make stupid people famous

Helen姐大把錢

後生細仔都信神神佛佛